請ban荒野大嫖客2

唔該請ban 荒野大嫖客2
佢唔只無禮貌，仲淨係識分化其他人

你睇下面佢開既post 就知

同埋唔該睇下佢啲留言，全部都係引駡戰post，對討論完全無幫助，講野無內容，唔該ban 左佢，謝謝

好撚搞笑，幫推

請問徐永強(會員#240250)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

要加速奶共狗俾連仔ban
請post佢罪證入去(要俾link)
老鳳會進行瘋狂追擊令佢加速被ban
請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆